唔識人係咪好難入到行做it?

做it狗都要識人?

腦場埋USB線既都係IT人，視乎你想做邊範

夠醒目就得啦

我識個茶水呀姐取代左隻換水換墨既it9

完全入唔到行

我朋友公司請人啊, 要求好簡單..對IT有熱情, 肯學肯做就OK

it都有好多
你想做咩

有人唔做去做狗？
利申:做緊狗

Web programmer preferably front-end

咩post

好揀唔揀, 揀做狗

project engineer
想知多D, 可以加我telegram

cs畢業咪得

正常IT狗講句野都1999
點解你會覺得一般IT狗會識人

你學左啲乜先？入行係okay 但要先學左啲野有portfolio show 到你識
識html5, css, javascript？
識ES2017? Flexbox?
識jQuery?
Framework 識vuejs, angular, react 其中一種？
識Grunt/gulp/webpack? Babel?
識PWA？

如果專frontend 就上面既野全部都要熟，同埋多數都要寫backend, nodejs/php/python flask/django

Project and code on page 1

識人就唔洗做it啦

entry level 唔洗